[民意]80萬人支持修例！香港不要做逃犯天堂！

而家香港政府暫緩修例
容許香港繼續成為逃犯天堂！
漠視80萬愛國愛香港嘅香港人意願！！

出黎講下野啦屌你老母！咪撚走呀你地！聽日上街 屌鳩政府漠視80萬愛香港市民嘅民意

有800人我當你地贏呀傻閪

推！
80萬人上街！

一個都不能少！

唔好咁啦 割咗𥱊冇咗條大水喉
飯盒都冇錢買喇 仲點叫人出黎

撐修例！6月16號 80萬人反對政府暫緩

推

不要沉默 80萬人不滿林鄭暫緩

學下政府講野先： 姐係仲有600幾萬人支持反送中

香港開埠以來幾時做過逃犯天堂
依家連自由之都都保唔住

進步左啦 而家唔撚係100萬人出就等於 600萬人支持啦

應該整多啲長輩圖話俾啲老人家知，建制派同777搞到香港變逃犯天堂

兩極即係24萬vs80萬
定係103萬vs80萬？

出黎遊行啦屌你老母
睇下到時有冇1000人
成班口炮怪